覺唔覺以前無咁多人生濕疹？

細個叫聽過依樣嘢

但依家係問同事朋友十個有五個都話有濕疹

到底㡳香港空氣差咗？香港人飲食習慣多咗牛同海鮮？人人大壓力？

利申：一食海鮮就嚟料

吸得多支那廢氣食得多支那垃圾同飲得多支那水又用淘寶買支那垃圾可以唔生濕疹咩？
利申 著非支那制衣物 個身無事，塊臉接觸得多支那廢氣 塊臉好紅

我覺得同支那d廢氣有關
我以前雖然都皮膚乾
但係一直冇問題
前年開始生濕疹 我係咁搽保濕 藥膏
係就係好轉左 但係隔幾個月又有 又要搽
我幾個月前又生 仆街我以為好返
e幾日又生 屌

我近1年睇醫生先知自己有濕疹
都唔知點解冇啦啦有

上一代有冇咁多人有？

壓力大左
空氣/居住環境又差
飲食又多個啲唔天然嘅化學野
搞到免疫系統好差

利申
重度濕疹患者
前排r到張潤衡咁款
條頸重災區
R到上頭皮
幾驚r到禿髮
由於太撚嚴重醫生落重藥仲有狂打針
食藥個排啲正常皮膚又會好撚乾
又冇胃口
身體再差啲
然後下次濕疹發又會再嚴重啲

居住環境
缺少體力勞動
壓力
飲食

大陸人黎香港 地鐵迫就中

我d呀叔呀姨以前無人有，近34年就有生

甩頭髮都係。。搭車好易就見到人頭髮稀疏
仲要係年輕女女都有呢個情況

類固醇搽過唔好就唔好再搽啦 會越搽越嚴重

但有時初發唔搽佢又愈發愈大攤

希望快點有得醫

讀書時無同學有，依家出街十個有一個有濕疹

以前啲人窮，明明唔食得海鮮都無機會食
所以無濕疹
依家個海污染勁好多
唔受得海鮮馬上現形

原來因為爭鮮

30年黎都無濕疹 上年無啦啦有
仲要只係隻眼有濕疹 唔可以亂咁搽野

我都係近3，4年先有，響頸同肚位
想知可以點好番

空氣問題

次次去旅行濕疹就好番晒

我都係!!!!
一去旅行自動好返，一返香港又發
食藥都無咁準

我生左濕疹30年
到後期真係紅晒出晒水痕都瞓唔著咁
之後戒晒口西醫試左三年唔掂轉睇中醫
都只係keep到唔會去到瞓唔著咁
但係我而家離開左香港一年
呢一年係完全冇睇過任何中西醫皮膚科之類
亦都冇用任何cream呀止痕既野
黎到第二個月己經停左出水晚晚瞓得好好
到半年果陣我見好左咁多
試下食返牛同海鮮
係完全唔會有事
到而家一年過去
我個程度係直頭濕疹印開始退

咁你話我點解會生濕疹

我都係受害者之一
早幾年一發就勁嚴重
d濕疹會出好似水又白白嘅野真係街都唔敢出
好彩睇到個好醫生都叫做好得番
但係每年都仲會出少少
所以我都唔太敢一次食好多海鮮
暫時都叫控制得到

醫生話其實個個都有濕疹底
係睇幾時發同咩程度
有人細細個就有 有D 三十幾四十歲先爆
利申：有濕疹十幾年

有冇人係鼻樑位有濕疹？即係戴眼鏡兩粒膠嗰個位

近視接近300度，但係嗰個位有濕疹戴親眼鏡就會因為壓住更加痕，試過由膠托轉去鈦金屬托都係一樣，副眼鏡就算幾輕都冇改善到問題

依家考慮緊做激光，戴唔到眼鏡睇嘢好麻煩

巴打介唔介意介紹嗰位醫生係邊個？